想改善唔玩太多手機

近排想睇書黎改善玩手機既習慣
想問下有無啲書岩新手睇下
想睇下關係勵志既書
呢排個人有啲down

有無人可以分享下
多謝賜教

我琴日見得一本關於出走既書
成本書既設計我都鍾意
可惜講愛情我無興趣

轉用3310
問題解決

試下set啲規矩俾自己 例如飯枱/床唔可以用電話
或者令自己用電話嗰陣唔好咁舒服 例如企喺到用/唔好瞓喺床到用

但我一無聊就想玩
所以想拎本書代替部電話
順便增值下自己

咁唔好比自己無聊=_=

歷史有興趣嗎？

都有啲

但驚啲好長篇

咪撚開Post啦傻閪

應該無乜可能
唔中意歷史既人無乜學習既心